如果開個TG or whatsapp 招人清連儂牆

要佢哋著藍衫，清潔完每人300
約佢哋集合，開始前要影大合照

到時緊係走人唔俾錢啦，然後大合照可以俾仔搵老豆同fb

推

正接入佢地個gp騎劫唔係仲快？

例如呢

pusj

to: support@whatsapp.com
Report on Hong Kong Police Force abusing Whatsapp

Dear Whatsapp,I am writing to report the violation of terms of service by the Hong Kong Police Force. Hong Kong Police Force launched 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp on Sept 10. The hotlines only allow online conversations for collecting evidence and information regarding the social movement. It's criticized by citizens that the hotlines are the replication of ‘ criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror. I have reason to believe that they have violated the terms of service of Whatsapp. Details are as follows.

Personal Account:
Violated the Terms of Service of WhatsApp as the account owner is using this account for “non-personal use”
Business Account:
Inappropriate massive data collection of personal info without other users’ consensus

As the hotlines were switching between business account and personal account from time to time, they may have violated both regulations above.

Below are some evidence of the official announcement from HKPF.https://

These are the numbers HKPF used for the hotlines:5566 95005566 95015566 95025566 95035566 95045566 95055566 95065566 95075566 95085566 9509

I know that Whatsapp has been enforcing on abusers of the platform. ()And I hope your company could look into the matters seriously to rule out anyone abusing the platform.I look forward to hearing from you soon.
Yours faithfully,A loyal user in Hong Kong